青豆測試台 (54)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

2

@連仔

搵人del咗個po佢

準時入黎

呢個會唔會俾連仔屌架

站務台 連仔快啲bam左白卡坡

lm

美琴靚助功

放黑洞

這是在玩命

真係好正

後場大斬助攻

測試

玩命

COYS

COYG

所以今日點

咁即係點？

啫係？
有電話？
定有講嘢？

可唔可以用返中文講嘢

大家慢慢估

盲腸文

開心到唔識講野

依家hea鳩我哋喇

係咪想打

開心到唔得閒應酬我地

點估到啊 你比啲咁既表情我地

你梗係好想被踢出青豆團

係咪想有女都屌唔到

重色輕友

正仆街

呢度好民主
過半數就可以踢人走

有女唔駛理巴打啦

姐係得米囉
扮曬野

我覺得可以去切盲仔嘅正氣先
@巴士站妹妹冇反對我地就行動

乜鳩

講未

今日點啊靚仔

切你丁啊仆街

你搞得掂咪可以搵巴士站妹妹救你
你搞唔掂冇正氣都ok啦

再唔講就前後各50粒青豆

切柒呀

合理計劃

咁姐係去同唔去都冇分別啦

50萬呀

你講咪唔切囉

講啦扮咩神秘

講呀

講未呀IL忘恩負義

講呀衰仔

淨係拎咗佢電話 叫佢提我咋

提你咩先得

屌 得咁多
懶神秘

講多啲

然後呢

5蚊計劃

屌 咁咋 以為扑埋

on9

咪係

有無之後

程巴士冇吹水？

冇喇

咁就暫緩
過多幾日睇下有冇需要撤回

點只咁少

挑

有冇搞錯

盲仔 好開心你踏出咗第一步
但係你後續點plan？

所以獲得咗啲咩資訊
知唔知人地讀邊間

仲以為有得扑

有抄牌已經好好

開頭難啫 之後要升溫就冇咩難度

今晚先wts人唔

Hi佢老味

快速升溫

求指教

都叫做叻仔聽日點？

抄牌只係第一步咋
咪沾沾自喜好冇

啱啱唔係好臭串嘅咩

加油呀盲仔
要脱毒呀

Wts佢囉仲駛問

唔好學我地

佢以為成咗大事嗰下先好笑

冇問 嗰陣超緊張

唔好好似係到咁膠下膠下，正常咁溝通咪得，講下自己野又了下人地講

咪係 你自己估下啦

算啦你就

我都試過有啦
最後咪又係乜柒都冇

先生你有人電話啊 你問埋佢屋企有無人都得啦

依家我恥笑緊佢
仲要咁串

係囉

current:
站務台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台

yet to go:
時事台 政事台 娛樂台 體育台 寵物台

唔教喇 自己要碰壁

放個電話上黎 一晚有十幾個就盲仔搵佢

今晚了下佢傾計，最後咪話聽日還，到聽日等埋佢先排隊，繼續傾，唔好講錢住，上車坐埋隔離傾，到佢講錢個陣，你就話唔會還，要欠佢一世，搞掂有女了

我都想有電話玩

唔好還錢 用請野食野飲黎當還
之後日日順理成章坐佢隔離

咪係 反正又唔關我哋事

to be continued 呢

今日個天又好清又好撚熱

買唔到eason唔出街

一陣返歸打機算

current:
站務台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台

yet to go:
娛樂台 體育台 寵物台

left for another day:
政事台 時事台

冇飛唔打機

打機唔要飛

但係成日睇到眼火爆

十個他不如你一個係我playlist第一首歌

lml 幾時死

我都好想 唔好再講咩自唔自私 你地唔一齊先自私

皆因不過初戀

我又諗先張輪椅

人人初戀得一次 太回味那時

輪椅
同埋七百年後

唉屌 好橙呀真係

算吧舊男友 之前我去陽光打機果陣開左個衛蘭歌單打機 點知我越打越sad

懷念任性坦率的你就如人間失蹤
遺憾今日受不起的我早不敢發夢

我依家好sad

係喎 七百年後個MV....

嗰張空既輪椅

我唔敢喺丁仔嗰po到打歌詞

難過亦過難道我 嫌損失未夠多
早放手可減輕痛楚
早d放手la

係越聽越sad
放手？唉 嘗試緊
次次都會比較

我只係打過皆因不過初戀 因為筱瑜係傑仔本手冊寫過

be water

我驚打咗會俾人屌。。。

一齊入丁仔po一齊打 皆因不過初戀

真係要咁做？

我地要鬧醒筱瑜

所以我d fd同我講 感情野好煩佢地就羨慕我無野煩 但係我又犯賤想拍拖

我最愛

我想試下好煩既感覺啊
係咪好犯賤

仲要咁啱播到「一場誤會」

好那熱熱到唔想食野

我ID 所以我既方式就係遠遠咁守護住我鐘意既人就好了
可能我既想法仲停留左係以前寧願默默付出果種

我都覺 但係又想試下呢種感覺

我都係
唉 其實我都唔知

又係坡仔

強哥邊頭食

唔係幾好既 不過點解當初唔割蓆既原默就係我唔覺得筱瑜係唔鐘意傑仔

停在遠處 祝君安好

唉...不過我係果種唔識同女仔接觸果類人 姐係分唔清楚鐘意同做朋友既分別

無奈被你識穿這個念頭
得到好處的你明示不想失去絕世好友

我會洗我自己腦
係咪好蠢

唔話你知

@白卡坡

沒有得你的允許 我都會愛下去

食飽返屋企

自私食

未想自爆住

睇書都見到大仆街樓主

🚗
<—樓豬
🚙

到依家都唔明皆因不過初戀係點解

其實唔可以就咁解
要睇埋之後嘅歌詞

皆因不過初戀 稚嫩度猶如做戲
不可到尾 旁人也屢度說起

屌你個奶
又要俾多五舊

唔考咪唔洗俾

埃左即死

🚗🚗 🚗🚗

🚙 🚙🚙🚙🚙

頭先係咁樣

算 返去打個飛機

睇住慢慢入
左右車lar有位嘅全部伸個頭去望
左右保持最少一個車門位

攬返啦樓豬
好過我5個鐘都買唔到飛

可能開太快踩唔切blake
平時學車四十幾五十咁去
有時俾個師傅屌我：慢啲啦屌你

甘仔

十部機加打電話都係冇

咁多年都未有實名制

正常道路都限速50啦
唔好踩到上45後
隔離考官望你嘅位唔同
分分鐘會以為你過50

咁心急做咩 考完揸幾快都得啦

我都係掛左6個鐘都入唔到

同埋有啲緊張

喺英國同班蝗爭杰倫好快售晒都冇咁差
urbtix成日timeout
想一枝公去睇eason都唔得

希望下次做返好啲

又timeout
好撚垃圾

urbtix=垃圾
基本上全部售票系統都係

錫返 下次實得

啲server廢到一個點 咁多年都冇進步過

唔係咁講既 不過我只係驚我會怕左拍拖 之前果排比屋企人問過有冇拍拖

個官氣場好勁 有警察feel
搞到有啲騰雞

基本上唔會㩒到入去
除非用超級電腦

下次當我喺度 實pass

今時今日仲驚警察

超級電腦都入唔到啦
就timeout 屌

自拍一張俾樓豬

我load咗成日都入唔到
sor啊之前潛咗水

你明明係呢個

sor咩喎 有咩所謂
一陣仲要出去睇波

啱啱係Eason個買飛post到見到你
我今晚仲上緊堂....

上堂繼續reload啦

突發新聞報導：城巴

粉火突然出現城巴，我問過車長，佢話係救急，我相信應該發生事故，所以有城巴過嚟。現場有大量旅遊巴。

突發報道完結

如果要去粉火就要留意

獨巴連香港都撈埋

係突發先寫

前面有學生妹

做乜塞膠俾我喎

獨巴做咩蝦豬仔

使唔使去到邊都睇女呀

冇蝦豬仔囉

塞咁多膠比豬仔有咩企圖

純粹搵唔到表情嚟形容求其塞啲嘢落去

情仔

hi

好忙咩 咁耐冇上水

唔係

咁事實我又膠咗d

我愛細梅

愛狗已經唔用佢
你哋仲用lml

因為勁
對鏝一入球一助攻 燒能嗎

家姐

盲仔點

考咩科？

愛狗出燒輕鬆做到

唔出呀嘛

成班波台手足

盲仔溝到未

抄左牌

有冇校服圖

佢會答你太緊張無影

抄左就唔洗圖都問到咩校

點抄的 冇哂data load唔到

東鐵綫又有人墮軌

盲仔「BB返到屋企未啊😘」

問妹妹借錢

好過冇

仲要神神祕祕咁成班問咗佢勁耐先講拎咗人電話唔講以為拎咗人隻豬

盲仔真係不孝

到最後都係借錢

教識徒弟冇師傅

咁耐唔上水以為扑埋

不孝，照塞

盲仔兆屌先成材

經過自己中學 覺得自己好老

知道老廿

老闆

仲要鬼死咁串

不過我都有少少欣慰嘅
繼續畀心機啦盲仔

點知變咗hi bye fd

唔好呀

愛狗正仆街

要睇盲仔造化

kimbbg:「我當你係兄弟咋」

你一定要識do

做咗人肉Google Map兩個鐘
好有滿足感

how

[罷搭港鐵] 唔搭港鐵可以點返工？巴絲幫你諗掂佢

Ho ball

準備入

幫我嗌埋一份

英文唔好點算

睇多啲英文書同片

睇多啲英文

速成呢
係咪冇

有

英文好要長時間累積

真心學英文就睇書睇片睇報紙

考dse就操答題技巧

考完好耐啦
今日同個鬼佬傾計
嚴重發現自己唔掂
雖然佢聽得明

We can help you here piglet

大佬

你大佬話晒都浸咗六年

咁要實戰

無論點學都硬係會有種，佢明你講乜，你明佢講乜，但始終怪怪地嘅感覺

pea English

native

同我呢個坡仔傾下

唔係啦 唔係文學人

talk to por jai more la

文學人係度
（中文）

J死

同大仆街一樣喎

我好屎

語文呢啲始終都係要時間浸

果陣d人寫得好隱晦

好多人著利曼

有無人吹水 好悶

@美琴巴

係佢地面前玩下j啦

不愧係強哥

撚雀

悶就玩J是常識吧

冇錯

今日番得一個鐘

我都覺得自己唔掂
講得太多Chinglish

香港勁抽

有幾多個入左去

咁我應該無時無刻都玩緊

你對住巴士妹妹玩啦

佢係屋企係唔著褲

著底褲通屋走

係連底都唔著隻雀自由地飛翔

係屋企FING

佢屋企唔係有家姐同細妹咩

好出奇咩

由細到大都係咁所以見慣

不過應該都睇慣

聽講會大啲

盲仔又放雀啦

睇黎瀟灑姐都見怪不怪

可以幾大

瀟灑姐有咩大場面未見過

掂到地下

咩雀啊 鵪鶉？

唔知呀要等盲仔上黎講

長期扒係地下?

唔好踢爆啦

等睇盲仔自貼

自爆咩size

睇masterchef睇人炸嘢

今晚餐炸雞好似好高級咁

炸咩雞

唔踢都會爆

盲仔又成為關注點

上次佢空虛都同我地講啦

KFC
They do G Right

賢者時間

我都好空虛

仲以為高炸雞

返黎同你打機啦

快啦咁就

高級嘢黎

收左工?

我食開義大利炸雞

你地咁講好想食水牛雞翼

就訓 琴日訓咁兩個鐘就醒咗

頂唔住就聽日先啦,我岩岩先打完冰牙,去左刷旗魚大劍

我今日返工就係咗想訓想訓咁

有冇推介

聽日先啦,機幾時都有得打

Pizza Hut

好似直升機個翼咁周圍fing

好啦

咁我去打機

我吹多陣水都訓

冷靜返少少先 可以除褲架嘛

乜 Pizza Hut 有炸雞㗎
PhD 炸雞就聽得多 係唔錯嘅

除咗都可以唔著架嘛

你除完咪冇著褲

係啵好似phd黎都有一個月無食過

再著返

搵咗妹妹未？

未

仲唔搵 你係唔係想巴打們喂你隻雀食青豆啊

可能你係屋企裸體呢

好眼訓

⋯

冇咁癲

冇咁癲即係剩係着底褲

好一個未

唔係囉

今日好多嘢做

早啲搞掂咪早啲有得訓
你唔做主動訓咗嘅話 巴士站妹妹搵唔到你會擔心㗎

夏天淨著底褲訓教應該幾爽

我著短褲

搵咗佢先啦
我而家都未做完 我上黎抖抖氣咋

你可以試下架

問佢做緊乜嗰啲

仲著咩底褲

不過開咗冷氣就好掛住張皮

咁我都會著

講返自己邊個先啦
約佢一齊搭巴士都得嘅

冇安全感

我係咁

叫強哥俾啲你

洗鬼約

軟綿綿

感覺如何

唔洗

涼爽

有張皮就有安全感

c伏

咁咪閒聊下囉
你唔係想知佢邊間架咩

我唔可靠

我可靠

[喪屍][人性][政治?]《在喪屍橫行的年代裏，我只想做一個人》

好睇

小心瀟灑姐燒咗你

那一天瀟灑姐說
唉算我覺得我再煩膠佢會嬲

啱啱先睇完十少年二

搵咗巴士站妹妹未

比我溫陣數學先

聽日啦 第一次之後就會好輕易

中二啲嘢唔記得哂

可以搵巴士站妹妹交流
不過小心踩到地雷

咩地雷

唔好講數學野
聽日再拍多次膊頭
喂 還錢俾你啊
係喎未知你叫咩名添
然後同佢正常吹下水咁樣chok下佢嘅間學校

第三日咬包餅，問佢食咗早餐未，食唔食？

驚你講錯嘢呀

之後用依個AC 多多指教

數學呢家嘢好容易中地雷
多年非官方研究顯示女性普遍都係比較弱

我唔會嬲 因為唔識嬲人，頂多覺得你無聊煩膠

永續P牌

用返自己個名開心好多

me可以及時踩剎車制

攰死

軍訓

好一個老母

大掃除呀

一早睇開咗

但係數學好可以教女

讀咩科都可以教女
唔洗讀書都可以係度教仔

摺被

教仔是個好事啊 親

瀟灑姐條腰好返未

要生性呀仔

想點

盲仔生性青豆台巴絲倍感安慰

Good night

早抖

一上水就見人叫訓覺

盲仔早睡早起 唔似我地

唔通吹到三四點然後第二朝帶住對黑眼圈見巴士站妹妹咩
後生仔早訓咪好 夜訓傷肝呀

所以我都訓先

早抖啦咁

萬三人入場

蟹柳仔

嗌到冇哂聲

咁少

無停過咁濟

我已經冇咗聲

廿巴

盲仔生性青豆 台巴絲倍感安慰

兩個旺角場算係咁啦

見你做功課好忙

性青豆

少少啦 係瞓覺多 搞到少咗上水

唔緊要啦 得閒上嚟鞭策下盲仔就夠
讀書要加油

生青豆

生 性青豆

不要再說了.jpg

一上黎就訓

我坐第一排
陳俊樂同羅梓駿過黎同我拍手

挪威農夫餓死400隻豬判監1年

@豬仔

坐東西定北

豬仔肚唔肚餓

傷害豬仔嘅人下場就係咁

大佬有好多嘢食比豬仔

103

又咁近 好彩冇嗌青豆

好彩冇去睇
原來真係會坐咁近

connected

你正仆街
罰你冇得攬

屌我見到佢哋

返屋企未

返咗啦

樓豬識返屋企未呀

返去你度

攬下先

浸溫泉啦成身汗

[純愛][圓夢] 直到那線再次交會之時

又係豬仔推故時間

浸完啦

大佬幫推

呢個好睇

LM支持下

識貨 不過未有時間

美琴

早晨

轉頭就睇

所以有心巴點

佢自己答啦 等下啦 放飯應該知

嘩大波

？？？

圖定老母

喂少咗啲嘢

早晨喂屌你盲仔講完咩都無既

dklm 出iPhone 11就唔賣XS？

仲諗緊換減價XS定11 Pro

買xr啦
同11差唔多
只係camera好啲
同埋chip好啲

大波定大禍啊

唔鍾意

垃圾

咁直接去11pro

因為11唔值

回來了

都係呢度C伏啲

冇錢

俾你撚咗成晚呀

我想架咩 真係唔知點搞

都話我嚟一位
皆大歡喜

俾白卡妹我算 我好好照顧佢

xr用玻璃面隻色真係唔多靚

我驚自己見到11實物會買紫色

我架

快啲溝走佢

青豆po已死

喺度

等入黑洞

今日點

你班仆街同我上返嚟
青豆團要繼續

不嬲都喺到

哇屌
人老唔捱得夜

唉 我依家兩點都未訓

豬仔 同大佬一齊認老

你都慣咗咁夜瞓啦

瞓覺 等陣又要被撚

好慘

我聽早先需要被撚

咁又係
所有堂都係12點先上

八半屌曬你地

明明我都唔係好老

可以唔想㗎豬仔

12點堂真係正

呢度大把後生過你

走唔到架

我都係 都係壹壹靈啫

做咩蝦豬仔

冇錄影咩

仲要星期四五冇堂

110諗起公安
雷姆巴你……

點會架

屌 冇人叫你咁諗
20啊

好喇喎

都話雷姆間諜嚟㗎啦

又一件細過我

有都唔會睇

大佬老過你
有冇開心啲

洩密了

我唔賣身㗎

飲

你賣子宮

成功發現間諜集團首腦

屌 撚有子宮

豬仔飲

我怕俾人起底報軍

咁賣丁

準備參軍啦你 想駐邊度

準備打機

加拿大

唔賣得

我訓啦
聽日約女女食lunch

終於有得打機

琴晚打打下要教仔

死廢老

Ellesmere Island

偽毒

早唞

犬巴今日好惡

屌咁遠

fd黎

有女

艱苦地區

你話加拿大㗎嘛

又話瞓陣

周圍咬

留返周末先啦你

被有心撚到嬲

唔掂 老嘢瞓個晏教先

我今日心情好撚曳

渣ga

做咩姐

頂 我睇到差d唔記得左去上堂

未係囉打到一半都走去教仔

睇完個故 兩個鐘睇完

係咪一樣呢

琴晚打完轟,差碎龍

真係好似 同埋我終於明點解你地會選jojo

比我都同jojo 一齊 不過男主咁兩頭唔到岸都係抵死
但至少的士佬果邊係Happy Ending

因為男人好犯賤

都係既 不過Shirley 一早知男主鐘意Jojo 不過重點係我真係見唔少long d 散既人 就算台灣咁近都好 一離開左同一個地方就會唔同曬

訓覺先la 早抖

唉 希望佢睇完都識諗

要散嘅 住隔離都會散

離開只係一個觸發點
個心走咗 就算係同居都只係等引爆

都岩 不過唔專心拍拖真係....

溝台妹

不了 唔識相處 我好怕生

不過有冇人知果篇文條片仲係唔係到

邊條？

不過都係港女最好

多年前早明言不能回頭

岩岩聽到

衝緊返屋企打2k

屌你個閪！

做咩

沈船啦仆街

唔撚再做好人

依幾日好似出晒事咁 尋日就有心巴 今日就美琴巴

啱啱見到有個師兄比女接放學 好提子

你都得㗎

你可以接巴士站妹妹放學㗎

搞乜鬼

日日都出緊事
內心掙扎緊

搞乜

有咩事可以出聲㗎

好閪攰

抖下囉

心累

點解

學生妹過閘過得瀟灑到

係咪瀟灑姐

唔係 你諗太多

襯少人 認咗佢啦

屌睇live睇到唔想補習

出面又搞乜

我邊有咁矮

「真核彈」立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件

毛ee

同你一樣

我返黎啦

哈利巴

瞓完

出去做野做到就黎訓著

屌佢老母班克警
唔見左3個

哈利仔

學埋晒我啲衰嘢呀盲仔

有咩

反省下

cls虛脫呀

你試下教有心同你呀

廿仔

有心巴唔係識做㗎咩

眼訓到仆街

仲鈍過你
開心未

Jojo

新post留名

#885

都就完先留名

盲腸巴二世

但佢係你大佬黎

盲腸爸

盲仔想邊個做你老母
定係全部要

你幾時先生性，一個好機會都miss埋

今鋪真係完

屌你老未，你真係冇撚得救

咁你就生性啲啦
抄完牌都唔善用下

係咪可以跳落去喇

自宮啦

啱先食完三文治又食包，宜家食咗2舊冰皮月餅

你唔係去補習咩

上門 就到

男定女

女啦

咁富貴

lm個fd個女咋

可唔可以幫細佬補埋

班親戚成日都想我呢啲學渣幫佢個仔/女補順便搵下我笨

瀟灑姐真係好型

我地老闆黎

娶哂兩個唔洗煩

終於得閒追po

你有無入tg

好重要嘅問題

無 點入？

Link

錯失咗重要野

唔係佢嘅錯 係我唔記得

俄羅斯輪盤

咩意思 cyka blyat

@11sir

咁激

再提下大家

yet to go:
娛樂台 體育台 寵物台

left for another day:
政事台 時事台

潛先 等新 po

有新po先講野

950

你哋班懦夫

潛

開邊到都比人屌到死

寵物台好少少

學樓豬新po留名先

國家終於有任務交俾你

青豆豬欄

站務都開咗 放過我啦

豬不是寵物

990都未到 成班垃圾

@樓豬 係懦夫代表

想當年喺利區1001要搶

樓豬不知幾勇

我唔係針對任何人 在座嘅各位都係垃圾

等你去挑戰阿古路

你最廢

事實

助攻

970

慢咗

我唔係

溝fm都唔敢扮咩勇武

歐內sama

我唔敢 幫我啃咗佢

快啦

再見連仔

知唔知點解啲人唔會拎小數點後太多個位？

0/10

點解我會笑

我都笑咗

走哂去tg

你又唔長計條小數 咁快計完做咩

Siu sa姐有黑卡 已fc

測試已完畢
黑洞好難入

我想搶1001

下個Po 求連仔比我哋入

快

無畏無懼

1

go